(台測)湊仔型警 血衛 星際啟示錄 紳士追殺令

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.尚恩·沃虎中尉 (馮·迪索飾演)是一位美國海豹部隊的軍事菁英，在一次救援人質的任務中失敗，人質遭到殺害，所幸沃虎尚無大礙。後來沃虎被指派新的任務，任務是要保護這名人質的家人，這位人質是霍華·普隆默，他是國防部通訊專家，寫出一套程式名為「幽靈」的擾亂通訊程式，但也是因此而遭到殺害。沃虎起初任務是保護普隆默的五名小孩，三男兩女的安全，但是卻意外的變成這五名小孩的褓母，從叛逆高中生到剛出生的嬰兒，於是沃虎便學習著如何當褓母

2.故事敘述菁英士兵雷·葛瑞森在被一名聯邦調查局探員背叛後遭到綁架並強行進行實驗計劃，而讓自己成為體內被注入奈米活性血液的改造人；在向陷害自己的人復仇的同時，他也得找回自己被抹去的破碎記憶

3.地球農作物因氣候轉變及枯萎病而經常失收，曾是美國航空暨太空總署的工程師和太空梭駕駛員的主角庫珀（Cooper）被迫成為農民以協助解決糧食危機。庫珀的10歲女兒墨菲（Murphy）發現其房間書架上的書本無故掉到地上，認為這是騷靈現象。不久後，一場沙塵暴在墨菲房間中留下二進制座標，二人驅車到達坐標位置後發現那是北美空防司令部（已成為美國國家航空暨太空總署的秘密基地）

4.一名英國毒梟試圖將他的大麻帝國賣給一名來自美國奧克拉荷馬州的億萬富豪

6 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸 播完先再算諗播咩

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

The Gentlemen